[未來撚阿廢又中?] 侵： 我可能與金正恩發展非常好關係

美國總統川普11日表示，他可能會與北韓領導人金正恩發展出非常好的關係，並表示在推文稱金正恩為「小火箭人」是廣大戰略的一部分。但他拒絕透露是否已經和金正恩接觸過。

川普接受《華爾街日報》專訪時表示，自己並未沒有像外界認為那樣，與金正恩水火不容，「我可能和金正恩之間有非常好的關係」。川普說，他擅長與人建立關係，「我相信你們會對此感到驚訝。」

川普是否曾與金正恩有過接觸？川普表示，他不想評論，「我不是說我有或沒有，我只是不想評論」。

川普與金正恩經常隔空交火，川普曾戲稱金正恩是「火箭人」；金正恩反嗆川普是「老番癲」。但川普最近開始向北韓示好，兩韓會談前，川普表示願意與北韓領導人金正恩通電；兩韓會談後，川普再表示在情況合適下與北韓對話持開放立場。

ar fai ho ball

打啦，好悶呀

扯晒猫尾